【留意】好多五毛作新聞

一係標題同內文唔match，或者直情標題同內文都係fake

所以巴打睇post唔好剩係睇第1個reply，d五毛好快俾人踢爆，所以要追post

無錯

有冇例子呀 post幾條link黎睇下

中共而家ok驚連登時事台

同跌吉 u 汪一樣

陳浩天：客觀黎講我係一個智勇雙全領袖，係環境到我發唔到圍

LIHKG @ Android

類似呢d啦